一條假設性問題想問大家

假設我本身份工係4月24日最後一日返工，但係仲有4月27，28同埋29三日假係響最後一日返工之後仲要放埋佢
同一時間，我4月27返新工
咁我會唔會兩邊都收到錢？定係唔可行？

通常新工未過試用期呢d假期會扣人工

睇問題啦好冇

即係你實際last day係29號, 不過27~29放大假?
咁如果你前僱主知道, 可以照告你未離職就返新全職工作, 洗定8月15

前僱主知道可以告你同要你賠錢